呢個空姐算唔算整容失敗

有冇巴打記得呢個前港航空姐 當時俾人狙擊過一排搞到佢ig又del followers又private過一排 近排佢出返黎 public返 見到佢轉左公司之餘 連樣都轉埋？
舊時雖然都係微整樣 但起碼勉強都叫pure 家陣慌死人唔知佢打針墊野落塊面咁
點解啲女永遠都唔識收手 究竟明唔明咩叫靚

依家：

以前：

呢家靚d喎

ig？

法官大人

人造人咁wo

facebook壞左？

之前有人爆過佢 係咪話讀將軍澳官中

依家整得好睇啲

其實有咩分別

咩名, 係咪姓陳果個

陳寶珊？

其實整容老左會點，而家醫學係咪進步到零缺點

葉清心

順眼左

所以係整容成功
唔好日日搵啲阿豬阿狗黎狙擊啦 成版都係
呢啲你留返係FB貼啦

唔算失敗，但個樣完全無特色。
望完一眼，下一秒就唔記得佢果種

有無人識佢個friend mikimakkk
覺得幾靚

屌個鼻真係唔同左